高普又躝 沙利又out 互換有無得諗?

認真 神軒不嬲都做緊佐仔d野
眼神又舒服 更加係隊長球迷唔會屌
中場又有基達 杜姆可以上腳 插上 互傳 煙帥最like
唔洗被迫用簡尼 巴克利呢d死跑波牛
後備果堆米勞列有都唔會出 唔洗擔心換龍問題

車仔方面 高普激情感染王
搞好更衣室班大帝 hea踢唔再存在
被ban轉會 大把剋神惡道之類青訓可以用 高普最掂
而且高普識用翼打前鋒 岩哂車仔
夏神打假九大爆發 退左希古恩唔洗買前鋒

利迷車迷真係趁早打好關係 搞返個車利互含聯盟

簡迪

互餵車利子

波台第八奇出山啦

含你老母

無

溝埋一齊做利路浦啦笨

你漏左域陀摩西斯回歸

范狗又幾有見地

失敗者聯盟

眼神咁兇狠邊忽舒服

雲加教哂兩隊好過

加埋愛美麗3隊互換ok?

米勞列個句好撚賤

冇，兩個人一樣咁固執。唔work 都要踢返自己個套

關沙利咩事
kepa先係領隊

屌你又幾有諗頭

唔聽話高普當佢沙高咁雪

愛狗都要躝